二月Feb英文點串？

Feburary

February

收皮啦，投你老母咩

答左我先

Feburawi

fuckbuary

點解唔撚投得票
依家真係想統計下啲人記開寫Feburary定February都唔撚得

Februus

suckmydick

I go to school by bus.

February

two moon

yi yue

ni gatsu

ABC

Second month

Febober

FebFebFeb

你係統計緊邊個同你一樣寫錯

Fapurary

Ps : 2月日日打丁

Fuckberry

Fapberry

fuckgary

Three Month